食完嘢冇耐就屙返出黎 我算唔算直腸直肚😁

你只係屙番噚日果餐